［14-1-2020］股市直擊+波神信眾區

D7PCBCPOPO

遊戲DIM JOE

Gap die

4c what signal should we anticipate ah??

其實NG難....

遊戲=午餐肉

All fat fat eat lui, no people here

前晚4C個PG食lui唔打機.........
Inch 77......

等埋新暗魔女就搞掂食碗麵

哪有LUI LLM🖕🏻

DLLM

XAU ON9 GA

YAU DROP

行政長官林鄭月娥下午3時30分，聯同勞工及福利局局長羅致光、運輸及房屋局局長陳帆，就民生政策措施舉行記者會。消息指，政府決定放寬「兩元乘車優惠」至60歲或以上長者，預料有57萬名年屆60至64歲的長者受惠。

屌你老母, 擺明係宣戰
$1交稅大法一定要行

LLLLLLML🖕🏻

突發 ！珠海化工廠大爆炸 傷亡未明

ME GUM JA